保誠儲蓄保保險同恆生儲蓄保保險邊個比較好？

如題，想了解下兩邊既回報係點樣！

有無agent可以答下我！

儲蓄保險已經伏
恆生保險更加伏

哇屌！

但儲蓄保險長期供款，個現金價值應該都不錯架wo...

真係仲差過定期？

儲蓄保險, 舊錢鎖返你10年,15年 先比你拎,仲要擺多陣先會有賺
定期隨時最快一個月拎得, 已經完全唔同啦

識買買永明

投資得啦，儲咩蓄
連登仔個個股神

保誠出名派唔足d錢？？

即係保證回報低過你扔既本金？

哇，仲諗住去投！

咁同你一直將筆錢一路做定期，兩者有乜野分別？

真係要呢2個揀，保誠

做乜要呢兩個揀
上10life睇下啦

千祈唔好買 一定後悔

手上有一份
就夠5年
暫時冇走樣
就返本

講真 儲蓄黎講 中人壽個rate 最令

恆生出名最差
保誠一定都唔好得多
我會擺銀行定期，或買收息股

On99先會買儲蓄保險

太平個儲蓄保險唔差 利伸用緊

唔好理上面啲on9講野
成班賤種窮撚唔抵得人有錢買保險

pm我
我免費教吓你啲基本知識

圍起有幾厘？

唔好買！

每個月都有幾篇文講儲蓄保險
你快啲睇吓舊post好撚多

岩岩先返本
我諗5厘掛

巴打 我自己做agent 都唔會sell savings
唔好做傻事

儲蓄同保險係兩個唔同概念架，搞埋一齊係伏到pk

其實乖乖地睇下投資書 學資產配置 長遠會有高啲回報加靈活性

儲蓄保險
你要死唔俾你死咩

做定期好過啦ching

老母幫我買左保誠儲蓄保五年...究竟有咩用？

5年後，你嗰筆錢會自動錢搵錢，慢慢滾大佢。

唔做saving點賺錢？

睇返份保單保你乜野
到期仲有一筆保證價值既錢可以拎返

Diu 咁班保險佬點解仲會係咁sell儲蓄保搵錢，咁仆街既

匯豐年供7萬2 供3年
3年後就可以拎返24萬8 呢個如何

佢最近個5 年plan seems ok

儲蓄保大伏黎 買完一定後悔

儲蓄保佣金高

我比人sell過幾份（當然一份都冇買）

佢地永遠會忽略唔講保證取得金額嗰欄
但紅利個欄又通常要最少十年左右先回到

而且人壽個額得總儲蓄額幾倍，根本冇乜用...

年利率得個兩三%仲要鎖咁多年，你不如搬銀行仲好

咁睇落真係做定期好過！

起碼唔會全部蝕錢先...

保誠出名派唔足 ＋1

買保險係岩 有咩冬瓜豆腐都有個保障
不過咪撚買儲蓄保啦 月供2800都好過僧儲蓄保啦屌

哇屌！ 仲衰過醫保....

但佢地又係咁sell 乜乜儲蓄保每個月可供低至1200元既....？

話低到5-600元都可以做儲蓄保

係可以架，保額又低d囉

儲蓄保就係兩邊唔到岸既野
仲衰過住院儲蓄

樓主唔好再呢攪呢個主題啦！製造矛盾

你比7萬我
我滾大到70萬添

如果真係要買 就睇清楚每間公司既紅利實現率先再決定啦 紅利實現率係指間公司對於非保證個part既紅利派到幾多 同之前係份保單列明非保證金額既幾多%

你開post 貼下倉就救到世界架喇

保誠出名派唔足 ＋2

係都買年金慳稅啦

即係用匯豐呢個 係咪仲衰過買收息股

都係嗰句
紅利，預期呢d字眼實有出現
一日唔係講保證嗰嗰數就唔一定真

我見果份係咩固定年金金額選擇（10年）咁
分咗現金價值同身故賠償
係咪即係只會拎到現金價值果份/touchwood死咗果份

咁梗係啦
死左個份肯定唔係比你掂到架啦

現金價值仲多數分保證同紅利/投資回報

屋企人去咗問 差啲比人搵笨
一年供7萬 供3年
保證金額去到16年先拎返個本多啲

冇錯，咁你明幾揾笨

16年間野仲喺唔喺度都係問題
就算間野冇野但我保證agent九成九走左

成日都話幫你強制儲蓄，咪即係強姦金

好彩叫停咗 本身聽佢講咩供三年7萬 第三年就可以拎三萬+個本
都未計係咪三年可以拎走

宏利saving 唔錯，有性趣PM我，我係保險狗

哇屌，原來兩邊都不是人，一樣咁垃圾！

好采拎哂錢去買股票！

即係儲蓄保十年回報仲衰過買匯控啦？

咁不如我每個月定時定候買2833 恆指ETF咪仲化算？

屌保險狗老母

乜原來保證回報咁撚差架，仲諗住想買儲蓄保

哇，乜野保險plan黎，保證回報差到咁既...

問下者

想了解多d儲蓄保，而家只做定期同股票，好似好單一咁

儲蓄保黎？

唔好玩啦，
到時個經紀會同返你講係你理解錯

叫咩固定年金10年-積存生息
就算當佢非保證都出足都要6年

上面我搞錯咗 呢個先啱

屋企人去咗問 差啲比人搵笨
一年供7萬 供3年 保證金額去到16年先拎返個本多啲

叫咩固定年金10年-積存生息
就算當佢非保證都出足都要6年

所以供多供少唔係重點.

當你供10年，共供100,000-

30年後拎得共150,000-

幾時拎同拎幾多先係重點。

假設
1）5年後斷供得2000-
2）10年後拎共得30,000-
3）20年後拎共得50,000-
4) 30年後拎共得150,000-

咁仲算唔算係儲蓄，咁其實叫掠水。

但係佢只係包裝加亂up扮係儲蓄既騙局。

雖然成日輸通漲係缺點（但都唔係最仆街既缺點）
其實都係想轉移視線同混水摸魚，等你唔攻擊佢騙局既真正弱點。

同埋你計埋你失業，你會斷供，
銀行既定期斷供會冇息，同罰你1-2%手續費。
銀行定期本金損失絕對無儲蓄保險本金損失咁大。

所以銀行定期既風險更細。
儲蓄保險風險更大，而利潤太低唔值得買。

其實保險班高層都知道儲蓄保唔抵買，
但佢要賺你錢唯有呃你。

其實如果當佢係半份定期既話，先會考慮~~短期短期短期儲蓄保，例如3年，5年保證回報果D，其他長年期果D完全係冇用，保障又不足，儲蓄又不成

痴撚線，一年供7萬，本金又蝕利息又蝕，定期你放係到都唔只啦，仲有利息收，仲諗住去做儲蓄保，想逼自己儲錢

屌，我仲諗住去保誠做十年期儲蓄保，每個月供一千蚊滾大舊錢，原來仲衰過做定期

本身諗住定期 但呢排得雞碎咁多息
跟住屋企人就比人sell呢個

咁我做番定期好過了

雖然而家定期係低 但我諗住低啲都照做住 等一排股市穩返啲就入算

我1里都仲做緊

貪佢穩定

推